❲❲❲淆乜撚底❳❳❳ 你支唔支持國安法通過?

支持
反對

唔好亂投
送佢一程
我要移民

2016年立法會選舉真係好搞笑

一定要過